老衲正式宣布，就算電腦中毒都係屬於武漢肺炎

你今次好弱。

老走認同